21:9會唔會取代16:9？？如果21:9真係咁好點解當初唔定立21:9做標準而係16:9？？

老實講好驚又好似當初4:3轉16:9咁又要轉多次，如果21:9真係好嘅當初應該整21:9做標準啦，轉嚟轉去貪好玩咩

其實android standard行18：9

成撚日轉主流標準，迫鳩D消費者買新產品DKLM

16:9其實仲fit到現今影片比例。
轉比例主要係想個mon窄尐，手握感好尐

咁撚長好on9

好似有部手機係21:9 已經出左架，有冇入左手ge講下感受

我覺得16:9係因為電腦mon用開16:9，21:9係因為開始發覺電話同電腦既usage有分別

呢樣嘢真係要由電影一開波 4：3 講起

不過我相信所有嘢都係因為錢

又要提醒下d泡狗

電話mon aspect ratio應該會keep住長過16:9，睇得多d content都好，但電視同普通拍video應該唔會再改（不過電影就好多種ratio）

睇電視劇目前為止都肯定係16:9
Strong Hold XA2 Ultra有幾耐用幾耐啦

cls 係都要拎人地部大機同舊搖控器比較

sony狗

如果只係睇youtube多, 16:9其實真係最好既比例
但而家大部分機都係18:9
sony仲要整個21:9出黎
睇youtube唔放大一定左右有大黑bar

都係睇時間啫我覺得，當年個個用4:3 mon都冇人會諗到用16:9

用緊21:9 mon，好爽

xz3 好地地18:9 xz1就

有新嘗試係好事， 未必一定轉型成功架

以前有機出過4：3， 之後都無左

其實宜家d直播d留言一係隱藏一係放畫面上/彈幕
長左用黎放留言區其實都幾有用

你講到18:9 19.5:9左右冇大黑bar咁

Pixel狗

電話同tablet唔太適合21:9, 唔方便攜帶. PC mon就得